(笑死)C君條結婚片俾支那人當譚得志(快必)咁樣鬧

又屌佢反中亂港
又屌佢港獨

Tvb link唔post了

呢個小肥黎喎

c君，小肥，快必
其實一個人黎

陸永=梁天琦
C君=快必
港毒二人組

一直以為有人認錯佢地三個只係都市傳說
點知係真

天琦 x 快必

好似袁弓夷同所羅門咁

仲有 OnQ

其實佢地真係好似樣

講嘢個tone都似